［IG 高手入］IG 點樣整新 location

有冇人識點樣整依啲 location ?
上網睇左要用 Facebook 整左先，但我試過幾次之後都搞唔掂，一係IG 搵唔番一係就好快冇左
有冇高手知點樣整到咁 details ? 可以係 IG 睇埋 information